[扮工好悶]番工無野做又好得閒既入嚟傾下計啦 28

喂啊 開左3個啦今次(not me)

2個喎

瞓著左 起身係舊postF5左

IT狗開左個全形字既28

十幾廿萬放租三千 一個月ｏｋ？

[/quote] 有錢多好[/quote] 但係你屋企人冇介入咩?[/quote] 冇架. 呢啲野自己黎啦. 而家就PLAN同佢講租樓, 之後先買. 而家創業第二年, 有舊錢我開分舖好過啦. 買樓傻撚左咩. ==== 同女朋友成日傾. 不過佢近排要考試, 唔煩佢.[/quote] 女女agree開分舖>買樓? 生意佢有冇份?[/quote]

佢冇得唔Agree, 因為買樓根本唔Feasible.. 月供15000,
一加息+其中一個失業咪仆街?

3000咁平?

一時全形，一時半形，好亂呀

我個邊一個月好似4字起 黃埔

如戴著面具去 掩飾倦容

只會越黎越貴

我北區都要3500起跳呀

我都想開, 如果唔係4個

有錢多好[/quote] 但係你屋企人冇介入咩?[/quote] 冇架. 呢啲野自己黎啦. 而家就PLAN同佢講租樓, 之後先買. 而家創業第二年, 有舊錢我開分舖好過啦. 買樓傻撚左咩. ==== 同女朋友成日傾. 不過佢近排要考試, 唔煩佢.[/quote] 女女agree開分舖>買樓? 生意佢有冇份?[/quote]

佢冇得唔Agree, 因為買樓根本唔Feasible.. 月供15000,
一加息+其中一個失業咪仆街?
[/quote]
咁婚後租住先?

我開左無人理

於妹, 同我表妹一樣都係住北區既 天水圍城?

但係你屋企人冇介入咩?[/quote] 冇架. 呢啲野自己黎啦. 而家就PLAN同佢講租樓, 之後先買. 而家創業第二年, 有舊錢我開分舖好過啦. 買樓傻撚左咩. ==== 同女朋友成日傾. 不過佢近排要考試, 唔煩佢.[/quote] 女女agree開分舖>買樓? 生意佢有冇份?[/quote]

佢冇得唔Agree, 因為買樓根本唔Feasible.. 月供15000,
一加息+其中一個失業咪仆街?
[/quote]
咁婚後租住先?[/quote]
係呀佢寫左話租

大師買緊老婆

天水圍係大西北ok?

個度係新界西喎叔叔

紅磡車位 租售 德康街 黃埔花園 11期車位

車位廣告 更新 : 2017-01-11 ?
車位出租 HK$3700 售出
車位出售 HK$1650000 售出
咁好搵

毒撚

賣緊自己做奴隸

隔離位個肥婆一返到嚟就係咁食食食，由零食食到杯面，真心覺得黐撚線

冇架. 呢啲野自己黎啦. 而家就PLAN同佢講租樓, 之後先買. 而家創業第二年, 有舊錢我開分舖好過啦. 買樓傻撚左咩. ==== 同女朋友成日傾. 不過佢近排要考試, 唔煩佢.[/quote] 女女agree開分舖>買樓? 生意佢有冇份?[/quote]

佢冇得唔Agree, 因為買樓根本唔Feasible.. 月供15000,
一加息+其中一個失業咪仆街?
[/quote]
咁婚後租住先?[/quote]
係呀佢寫左話租[/quote]
次次眼殘都被你秒殺

咁似我隔離位既

天水唔係北區
利申住上水

梳 其實我唔係好識分東南西北

北區係大埔粉嶺上水喎

屌睇錯單位

對唔撚住囉

個肥婆坐你地中間

冇架, 自己強硬啲, 睇下可以行到幾多步,
最好就酒都唔撚擺.
我地兩個都唔想擺, 搞到自己又搞到朋友.

就算係都勿相認

相認了

好搵

賣百9幾萬 租先3700, 唔合比例, 即係個租金有排升

美極預備好未?

笑死
差勁遠雖然都係新界

冇可能啦你巴
我果邊成堆女人

北區得羅湖落馬洲古洞上水粉嶺咋

上水好慘呀
周街都大陸人

我都住北區

咁將軍澳同天水圍都係新界西添

我係成堆女人中唯一男丁

要用回鄉證

咁大埔計乜??

不如搵日相認下

將軍澳唔係新東咩?

大埔區本身包太和大埔一帶

其實我將成個新界都當左北

分分鐘住隔離

香港地理101

不了 住北區仲要再早D起身 會死

係, 同住大陸冇分別

Me上水圍
利申非原住民兼窮撚

我都有fd住上水圍

屌係喎
俾爛袋搞到亂曬

返親工車程都成個半鐘起跳

含家租屋都好過住北區 個個返工返學條車費都回返

同事住上水圍

慣嫁啦
北上快過出九龍

好

住咗十幾年圍村，你問我答

香港島漁民

好在好多同事都住上水，好開心放工有同伴

空氣都不知幾好
係上水on99之嘛
其實我覺得好好住

你邊度返工?

干諾道西天橋東行近信德中心發生交通意外，涉及至少6架車，有私家車司機被困，初步3男1女受傷，天橋東行目前全封。

現場交通非常擠塞，車龍經西隧倒塞至九龍位置。

南區rich

個半鐘真係會好難頂
北區冇工返咩?

梳囉, 我由細到大都住旺角西, 好少出新界同港島, 除左玩POKEMON GO個期, 毒撚出城

聯和好好住，條女住海聯，不過準備搬

冇九龍撚?

荃灣

唔是嘛
出九龍/過海都好撚耐喎

我住李家城

咦我荃西

屌你我住聯和

278x

有冇好食盤菜介紹 ?

我好憎北上, 坐去羅湖都要成個鍾, 過埋關個半鐘

雞寶

藥房，餐廳
不過我返兼職，同埋喺大學起行返工，唔會走返上水先返工囉

由細到大都住呢度
慣左

我都係附近

我做緊呢間喺沙咀道

我記得啊

ME 旺角西

279再轉快好多

呢度咁多人住荃灣/荃灣做野

你係咪返TML

搵日lunch,你請

住你返工果頭

旺西即係邊?都近我

有人係我附近請佢都無所謂呀

冇錯冇錯
永遠都係279x轉

隔兩條街

我鍾意一程車完事嘅路線，278x返到上水廣場，可以頭到尾咁坐住抖下

喂食飯啦

番屋企就278

278x on99
兜晒成個粉嶺係唔去聯和

食緊喇

咁撚早dllm

我喺間金融公司度做緊掛名pt clerk

我而家叮

底薪4000 返11-6

好撚慘，真心，住聯和老虎蟹都搭279x再轉車

你返工咪好近 ?

2點先放飯

即係幫手呃呀婆錢啦

奧海啊

巴士好慘
一係唔經一係就兜晒成個粉嶺
不過搭親都一定有位坐囉

個度明明係大角咀

尖東飛的入, 好近~

行返去20分鐘

尖東

咁唔怪得你日日遲到

我樓下有278我都照搭279

藉口 利申返工兩分鐘

我係MK仔啊

扮Mk

我今朝8點半先起, 沖埋涼, GEL埋個頭, 食埋個蘋果, 9點出門口

明明係毒撚

屌

唔好踢爆佢啦

我唔係毒撚啊, 我係MK啊, 我由細到大都住MK嫁

我唔使，我負責喺fb grp出recruit posts

喺何文田同你揮手

都係一隻屌過女既毒撚 MK

香港英國都係李家城喎

係黃埔同你揮手

雞黎咋

好近喔, 我坐79K去旺角東再行去何文田

咦~ 以為你係旺角返工添~

又講

會叫雞毒唔毒 ?

我EX 唔係 仲好窄

係屎坑同你揮手

毒住去叫雞

扮甚麼，你只係條會叫雞嘅毒撚嚟咋

屌 好撚慘 成句加埋

如果曾經留心的聽見~~~這段歌~~

你都識講ex啦

屌 講乜ex

因為好窄, 所以相認 ?

女仔手都未拖過呀

講返EX, 令我諗起佢會開合開合咁夾吸, 我問佢點解會咁, 佢話HIGH時, 個兩塊肌肉會咁

好肚餓呀
仲有半個鐘先放飯呀

咩叫神秘房

眼尾都未望過呀

細路仔未學壞啦

覺得好撚串果個茶水姐姐就快唔做

唔好咁繪聲繪影好冇

扯撚住返工

我覺得自從上年讀yr one之後我份人毒舌咗，俾條女話我變到好撚串，直頭串過碼頭咕哩

有經驗

係你意淫姐

你做埋~

開合開合開合開合開合開合開合開合開合開合開合開合
吸~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

12121212

個肚餓到識叫啦
點解我要放1點呀

吸乾哂

121212121212121212121212.

我放兩點啊屌你

去廁所ALL返十分鐘屎先啦

咩黎 ?

洩左

沒法對抗倒數那時鐘
一種愛千種刺痛

即係把口賤左

你可以食埋 lunch 先出黎~

餓到唔想行

收到風請緊新姐姐

再給我兩分鍾~~~~~~~~~~ 讓我把記憶結成冰~~~~~~~~~~~~

但你有下午茶喎

哦~~~ "毒舌" 咗~ OK~
咁點解係 year one ? 有咩關聯架 ?

別融化了眼淚~~~~~~~ 妳妝都花了要我怎麼記得~~~~~~~~~

今日下午茶我既

我們的開始 是很長的電影

放映了三天 我票都還留著

好野

你自薦丫嘛, 收埋姐姐份糧~

這感覺 已經不對 我努力在挽回

多謝

嘩
呢首簡直係溝女神曲
唱個陣比多少少感情
最後個句要含住泡眼淚咁唱: 你說你會哭 不是因為 在乎!!!!

我不配

因為我中學嗰陣係摺到仆街，連最毒嗰個同學都有學會活動同post，而我連學會成員都唔係，又唔敢成日講嘢，怕講錯嘢得罪人

上到大學就四圍串鳩啲朋友

尋日係巴士見到個好毒既巴打, 唔敢嗌佢

其實係我黎

喺咩巴士，咩區

我黎

睇黎你成功過喎

屌你~ 咁都有女~

對唔住囉毒親你

點解會覺得冇

come sing K tgt!!

會走音

瞓教先 好撚攰 2點半去食野

雪溶了就應該花^^^^開~~

唔係周董頭~

有人問我 我就會講 但是無人來

12 號

講真條女本身同緊我嗰陣好close 嘅fd一齊，我喺佢哋分咗手之後先同條女有聯絡，過多好幾個月多咗一齊出街先開始鍾意佢，但佢哋分手嗰排因爲成日安慰佢所以熟咗，俾個fd以為我橫刀奪愛，特登wts嚟屌鳩我

Btw覺得自己有女係奇蹟嚟

漂亮的讓我面紅的可愛女人~~~
溫柔的讓我心疼的可愛女人~~~~

呢首易唱D

世界這樣大而我而我只是隻小小小的螞蟻(小小小)~~~~~~~~~~~~

但我要盡全力全力全力保護妳~~~~~~~~~~~~

最後個段個兩句 記得你叫我忘了吧
一定要哭腔

為甚麼這樣子
你拉著我說你有些猶豫

仲有冇兄弟做
咁close 都一齊到

同埋一定會唱稻香

原來侵侵出左導彈射敍利亞
菲律賓又出兵佔領南海無人島

我d fd子好鍾意唱陽光宅男

我Fd子鐘意唱楓

冇，佢屌完我佢單方面同我反咗面，我十分肯定當初冇介入過佢哋兩個，而佢哋分手好大部分原因係個男仔戇鳩

但通常都係mk 仔黎

我鍾意唱櫻花樹下
個個都話我唱得似原唱比比鳥

唉

我好鍾意唱誰明浪子心

唱生日歌
一定要用王傑腔

巴打咁 out 既你~

啲frd話我把喉沙，唱到好滄桑

到底有咩做可以打發下時間

點解neway 冇晴天

上黎吹水

原唱比比鳥

剩係識彈結他 唔識唱歌 本身把聲難聽

好撚肚餓，點解放飯放1400

btw隔離件肥婆食緊唔知第幾包繽紛樂

從前從前有個人愛你很久 但偏偏雨漸漸把距離吹得好遠

Me too

算了吧1999!忘了曾經擁有!!!!

克兒

可以簡D易唱D既歌, EASON首明年今日 國腎首密封罩

幾撚易出自我把聲都係廢

終於食得飯

啱，我把聲真係沙到似煙剷，而我本人唔煙，齋飲酒

你說把愛漸漸放下會走更遠

食飽~ 唔知有咩好做

唱 beyond 啲歌~

瞓教 我地夢中見

國腎半醉人間

仲有成個鐘先食得

偷左步叮飯

但我同周董無乜兩句~

我地傾beyond

你份早餐要勁多先夠頂到2點

唔食到頂到夜晚喇ching

食咗兩件A1 bakery嘅多士加包大維他奶

所以你個肥妹咪係咁食囉~

唔好再講，佢好大份

肥芝?

你攬唔攬得晒佢 ?

食飯啦

食飽

應該會過份過肥芝，我本身都肥仔嚟，腰圍35"，佢有機會double size me

一樣....

做咩好 ?

我睇緊蠟筆小新

瞓啦柒頭

等緊個炒粉

youtube ?

viu呀

今日又無咁眼訓~
同埋無同事係身邊又唔想訓~

訓晏教

番叮炒粉 ?

肥芝~ !!

即係腰圍70"

好撚好食

去左行賣物會變左個師奶仔

食完個杯麵唔飽既

睇落似70"

杯麵咁少嘢，食兩個先夠

king size黎嫁喎
一陣落去買野飲算

黎搵叔叔
叔叔請你食好西

king size同普通咪差唔多

諗住會夠飽
屌仲買左我成13蚊

King size係個杯咋

浸咗幾耐先 ?

應該2分鐘
唔鐘意食淋既麵

你King size

正正經經食個飯好過啦

要漲晒先有機會飽

仲未有得食~
點解你間公司咁變態 ?

一日半日姐
以後唔敢啦
宜家晏晝又冇得帶飯夜晚又冇飯食
咁樣食法月中就糧尾啦

我仲有半個鐘先放飯，好想喊

好慘

唔好餓親個胃呀 個胃有事就手尾長

Zzzzz

一陣嗌下午茶食

飯嚟咗，但係要2點先食得，有得睇冇得食⋯⋯就好似望住條女剝光晒喺你面前又唔俾你食一樣

肥婆有冇偷食

你同條女只有一米距離，但都係埋唔到佢身

佢冇叫外賣，可能下晝走

［毒撚素食主義］第二回之素壽司

下晝走咁正

有冇人知港大有冇地方有枱椅又唔使學生證(唔好canteen)??

買多啲零食返公司~

我又要~

諗住隔離條肥妹咪無事囉~

公司pt1400可以走

或者可以1500先返

蘊釀下啲屎先

仲有3個字先食得飯，就好似條女剝光晒，但要你等3個字可以埋牙

請唔請人

請，長期請，上fb啲搵工grp同page就會搵到

你做咩

尖沙咀彌敦道184號麥當勞，凌晨4時許，一名本港男子疑不滿前面兩名英國男子點餐太慢起爭執，雙方大打出手，惟本港男子不敵，頭部被打傷。職員見有人打架報警，三人涉在公眾地方打架一同被捕，而受傷的本港男子，由警員陪同送院治療。

林維喜

Pt文員，負責喺fb用幾個acc出recruiting posts

事隔百幾年歷史重演

英軍來了我帶路

今日先發現 原來公司得我一個部電腦有聲
唔怪得食飯冇乜人睇片啦

屌quote錯自己個post

係呀
岩岩俾人問我點解冇聲都睇戲
我話下插耳筒咪有聲

以前公司都係
而家公司全部 notebook

隔離肥婆自己帶飯，成個面都係厚切午餐肉

瞓醒

咁食好快有腎者之石.

又要扮工

自食其力

仲要個飯炒底

睇見都覺得肥

19 世紀有中英貿易易差
有中國天朝主義同想鎖國
MATCH

仲衰過我食杯麵

True

食緊咩 ?

灰色已變得柒黑 自私的想法

垃圾飯

漆

我細妹同佢老公嘈, 同我急借左3000應急

小學淨係識煮公仔麵, 有次學校行山, 用鐵兜裝咗兜麵去食

lampatpat

瞓醒啦

和無窮的誘惑

做咩唔拎飯兜

做乜鳩?阿妹幾大?三千大洋都冇?

鐵飯兜
裝唔到湯的~
會漏

中學去路營 要煮飯
成組得我一個識煮
但買野個時個個都講到好勁
原來全部都唔識煮

話借就借?

新同事已經勤力到做埋我個份.....
我諗我可以靜靜咁離開

阿妹喎但係
但有冇問咩事

咁又無
不過就凍晒囉

柯撚到俾火燒

我家姐中學行山定露營試過搞到暈左要坐直升機去醫院

表妹好重手喎~

好事黎既

請臭西表妹食返碗辣十倍既!!!

唔好食咁多辣野啦

因為無杯麵食

玻璃胃再加個堆油屌呀

咁樣好柒嫁喎

26, 佢全職揍個2個仔女

咁佢前晚同佢老公嘈, 佢老公話做咩比個細女玩拍甲鉗, 跟住唔知點解嘈起上黎

分床分左2晚, 聽我細妹講, 佢話如果佢老公唔TUM返佢,佢唔會理佢老公

跟住我今朝就收到佢WHTSAPP話銀包得返2舊, 同我借幾千, 咁我實借嫁

BTW 我係咁叫佢唔好嬲咁耐 話灑男人係出面做野可能好受氣, 返到屋企有少少脾氣唔出奇

玻璃胃係煩, 普通食餐飯, 食完都要即係去廁所~

係啵 講起辣 P巴呢

點解唔係表妹搵我嫁

我想坐下直升機喎~

鑊鑊都係我solo

中學冇去過露營 身體不佳

外面有冇雨?
獄中冇窗求解答

咁要諗食咩嫁嘛
但個個都唔識煮嫁喎
咁如果我唔識你地係咪諗住生食
個時中二

26就做c9!佢自願架?

出面母乳呀

甲鉗有咩好玩 ?

差一個字姐
當住係先啦

唔該

冇

我成日覺得呢種性格好濕鳩

agree

可能忙住 handover 啲野 ?

好耐冇蒲頭

我係其他post見到佢

佢想出黎做野既, 佢唔捨得個2個細, 得奶幻揍, 話等個2個細大個D先出黎做野

我係佢老公我都唔理佢啦 仲細咩

食咩都係柯 所以冇影響

點解呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

天啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

係

其實係
都已經係做人老母

飲左杯奶茶
英國牛奶
亞洲茶葉
美洲糖

一杯就反映左大英帝國既無處不在

點解我屋企人又唔會唔捨得 我咁可愛

今日會落雨咩 ?

做埋人老母都成個細路女咁，你話笑死唔笑死

信天文台死撚得喇

過去一小時咋，唔係預測啊

唔work架 雖然好多人都咁諗
幾時大姐?18歲啊?一自己湊左離唔開

不過我呢個細妹有樣好既, 佢唔信我有叫雞

我阿媽個時係我地去返幼稚園就出黎做返野囉

妖 睇錯半句
以為你話有樣野好:個女好好樣

我=工人 爺爺麻麻 公公婆婆 老豆老母未停過

26 都幾細

幼稚園整燈籠 大個睇返似招魂幡

係, 佢依加都離開唔到

26唔細啦
只係阿媽黎講就細姐

日不落之國
宜家

唔係預測丫~ 係降雨量~

唔信你有叫 但你真係有叫嘛

有冇諗過坦白 呀妹 其實哥哥有叫雞

hahahhaha
咁又係喎
即係阿妹都幾蠢 信錯人

我細妹有D FRD幾正 我有叫過佢介紹, 佢叫我收皮, 佢話人地鍾意靚仔嫁

點解呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!點解我老母生到我咁撚柒呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

事實都唔信, 真係唔知咩先叫好~

佢話: 我唔信阿哥係D咁既人

呀哥係gay架 點會叫雞

做左26年人 其實佢睇錯晒
你話你hurt 唔hurt佢呀

唉唔好害你妹啲朋友啦

唔好咁話自己啦 咩人喎

有時D野唔知好過知 扮蠢女人

睇下對住邊個啦

嗚丫, 點解咁熟既, 呢句野

係女都鍾意靚仔，最後咪又係會揀成功毒撚埋單

不要再說 好柒憎靚仔

咁d靚仔呢?肥芝埋單?

繼續食女食到2047

靚仔自然係幫負責食豬同女

鼻亦生左粒暗瘡 係咪有人暗戀我 唔通係我表妹?

女大十八變 幼稚園最撚豬個班隨時宜家好撚靚
仔就冇呢樣野 細個柒 大個都係柒

係WOW屌, 女真係可以長線投資

同西班牙決一死戰

仔真係俾一張細個相都大約知大個咩樣 女真係估唔撚到

唔係我細個好靚仔, 愈大愈柒

叫雞叫柒哂

有冇圖?

因為你爛袋

有

擺上黎啦

我地交換J

唔想自爆

爆啦,睇下大家幫唔幫到你

幫D咩

幫你睇下係咪發生過意外

幫你搵個(人地既)表妹

唉 仆街 依加先2點9咋!!!!!!!!

幾撚時先捱到6點啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

成日J自己

一就一, 二就二
你表妹唔 so 你喇, 你咪 FF 喇~

妖!!!笑左出嚟

屌你又睇時間

有呀, 割左包皮

正一打把仔黎

每日重覆又重覆 建立又破壞

聽住歌做data entry好爽
完全唔洗用腦

坐到佛誕

三點半走 今日星期五

我細個個樣~

我最記得幫得割完包皮個樣勁似王維基既醫生, 問我塊包皮洗唔洗留念

好撚易入錯

有冇留?

朝偉嘅樣，你係咪上網偷圖

日本佔領香港之後試過有軍人唔知頭唔知路走入間大屋搶野

點知屋主係何甘棠後人
拎左件有日本皇室菊花紋章既野出來
嚇到佢地say住 sorry走佬

姣婆守唔到寡

想像到而家個樣!!!!

嘩好靚仔 點解你會冇女

double entry
錯會發現到嫁嘛

冇女?佢唔係女都生左個啦咩

冇啦, 塊皮捲到唔知咩咁, 拎返屋企打邊爐咩

真係梁朝偉黎

本人幼稚園畢業相

屌你你再講得核突d啊!!!!

自貼區

都冇生

點解大家隨手有童年相
大師都好標緻喎

屌, 咁多人自爆自己細個樣既, 請等等, 我繽紛樂緊

成部手機都係

係咩我記錯?佢唔係有兩件咩

仆街囉....
我細過同依家都差唔多....

我老豆後生時好鐘意玩攝影同Hi-Fi

me

其實係你老爸小時候

我都覺
幾靚

ok Thanks.

牛姐記性唔錯~

1分鐘個樣好cute cute 大眼到...

下有生咩?

3張得我套衫咁撚怪 屌

帶左大眼jai

嘩 我真係唔敢自爆

係咪成個edison咁呢，但估唔到佢大個左會叫雞

咁撚高既!!!

叫雞同爛袋

仲以為個個都只會偷圖
點知黎真

細個已經咁柒

各位自貼左既可唔可以講下而家有冇戴眼鏡 想像緊

細個係真係幾靚仔

髮線有啲後

我F.1都米8, 冇高過

而家個樣係咪比人感覺好撚串.

爛袋個樣細個勁招積
宜家應該成個毒撚咁

講下笑~ 唔好嬲嬲豬~

係囉係囉
我都係睇算

宜家先睇到 原來你講

唔敢自爆.....
怕俾人認出

唔係, 好柒

邊個講乜啲咁野, 屌佢老味~

妖 等緊你啊

今晚如果記得先自爆~ 無相~

本身諗住放第二張 不過見到我帶住姐姐個頭帶 就想死

柒到盡頭便是型

牛姐唔 po 相, 都 po 手字上黎喇~

大師好鐘意惡高個頭

話灑個時幼稚園稚花都係比我食, 不過佢之後移民左去加拿大姐嘛

中學比攝影師屌鳩我後已改善

惡高個頭真係好串個樣

agger

咪搞亂個場!!而家係巴打自爆時間 你都好應該參與

我地淨係負責睇

頭幾張睇到個頭好圓好圓

都話今晚咯~ 你咪咁猴急喇~

冇錯
btw好耐冇人post手出嚟j

我想睇牛丸姐校生時既相

唔記得幼稚園幾年班 好似岩岩入 成日俾人叫妹妹

我唔等得啦~~~

我而家個樣同細個唔同晒, 所以唔係好怕..

校服撚~

好可愛
姐姐帶你睇金魚

你識唔識講野嫁
姐係話牛丸宜家老
應該係我想睇牛丸姐細個時既相

真係好女仔 應該好有女人緣WOW

真係好似妹妹.

第一眼First Impression: 周永恆

以前著長衫 唔post得 一定又講淫野

好....今晚提我....
依家無相

對眼大到

屌咪臭係 野都未識講同老娘要相!

最後一張 唔俾再J我對眼

屌~ 長衫又無咩興趣添~

都係差唔多姐, 語言偽術

WOW

屌~ 原來係"後生" ... 以為講緊校服添~

上面有人講左冇興趣

校服真係
讀東華真係周街都同一款

大家!!!記住提佢

巴打依加係咪都好女仔, 冇理由40歲都冇女埋身, 我唔信

嘩嘩嘩，好可愛呀

我有性趣 半年冇打J

第一 我真實得20 今年12月先21
第二有女埋身 係我揀定左
第三 仲係有女仔樣係到 但性格仲女仔

佢邊有40,你聽佢嗡

不捨得傷心
傷心怎將你抱起

成個月變咗半年

藥力漸過先知道 我每日捱一刀

我以為你真係40

tg我,ok?扯到你打一晚

為左要J牛丸無計

好天真呀爛袋仔

講笑姐

又吹水!!!一個月咋嘛???我又信錯人

同你阿妹一樣
咁易信人

係, 我真係好天真的

唔信囉!!!

係公司不見天日 想蛇落去休息 但唔知蛇落去做乜好 公司樓下成個商場無野好行 連企既位都無

嘩搞咩玩到要貼相

係, 我比人呃過, 之前買IPHONE, 同條友買, 合作一次就信左佢, 跟住第二買左8部假機比我

自此之後, 我對人開始有戒心

去M記坐下囉 或者行下超市

真的 我份人太老實

比人捉到就當曠工, 炒得唔洗賠~

睇返post 大師一印象我係player周永恆

你唔好貼龜龜相呀~

比男人呃過,自己慣左呃返女人

咁真係有少少似, 個樣嗟~

係公司訓下好過啦

問題黎喇 比人捉到 定係你捉到人先

你點呃女人

相由心生, 你要貼而家個樣出黎Judge下.

牛姐有冇比人呃過 ?

天生眼大雙眼皮真係好撚好

話冇你信唔信?

自貼

9成女人都俾人呃過

咩啊 話你啊

點解我呃唔到女人, 係咪我太善良

日日架啦 我都話我天真 我傻咯

我要將你拯救 逃離人類荒謬

不了 陣間個個扯住又濕哂 返工

女仔比人呃好普遍架咩 ?

竟然問得出 男人

我呃到女人就唔洗比老母同EX周圍唱叫雞啦

屌你~ 真係~

咁又唔係既 你係斷正

問黎晒氣
俾男仔就未必既
但一定俾過fd呃

我眼大 雙眼皮
但死魚

1212 吸~ 1212 吸~ 1212 吸~ 1212 吸~ 1212 吸~
1212 吸~ 1212 吸~ 1212 吸~ 1212 吸~ 1212 吸~~~~~

dear jane

無理由既

嗚呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

咁當然係問比男仔呃喇~

經過一些秋與冬 回憶中 橫街內你臉紅

仲有13分鐘 嗚呀

唉 問世間情為何物?

nooo~佢必須先呃條女 然後先被人踢爆
所以佢係會呃女人既 只係冇技巧 比較笨柒

比人捉到都唔知點解釋好

我....我.............................我.....

唔好咁mean喇

落樓下抖下氣 坐監咩

迷咗路~ 本黎想去廁所~

咪玩篤爆~

大丈夫能屈能伸, 何患無妻

最睇唔過眼d呃女人呃唔成扮慘慘豬既男人
爭氣d啦爛袋!

有你就唔洗連飛機都唔打啦

秒殺

我都跟風貼隻眼喇

我已經好堅強

我唔打J我唔想生暗瘡姐

好女仔

未有眼紋,好後生
巴打 幫你修眉 精神好多架

修下條眉啦

好啦好啦 繼續講自己想聽既說話啦我地走啦

我....我..我..................

係咁比人串

家嫂~ 你又走去邊呀~ 出面風大雨大~~~~

邊忽女仔

求修眉

佢呃我先架!!!為左J圖 明明一個月吹成半年
又話自己唔呃女人

去你屋企啊 咪嘈啊!

牛丸姐
你張相呢

被人呃完仲要貼圖被佢J?

女朋友會捉住我幫我修.

你乖啦你

公司wifi好撚慢，做唔到嘢

諗起EX以前幫我剪鼻毛

我都係出街叫人整

bobbi brown 都OK.

下 男人老狗都要修眉

男人有冇得修

愛的表現

男人先要修啊啊啊啊啊

有呀 有錢點會唔賺

你地交友 app 遇見過最癲既人係點架 ?

Agger

好粗條眉

眉粗咸濕怕老婆

有唔咸濕既男人

小新樣就小新樣啦
咁多野講

啱啱先睇完

冇WOW, 我識親都係美容雞保險雞金融雞, 未識過正常, 個APPS都DEL埋

做咩事?你中伏?

英國支持美軍行動 俄羅斯批評美國違反國際法

渣ga 是咪你張相出事?

係
真係好鬼cute

我識得有個人妻, 佢好癲~
想知再講~

有 GAY佬

講啦屌

gay先咸濕

渣ga即係咩意思, 應該係, 我張相太老O親

渣ga都唔識
渣ga

佢鍾意玩露出, 鈎佬, 3p

磨牙

渣ga

喂啊!!!我同佢溝通唔到
I really tried

係男人都咸濕架喇..........

你同左佢3p未

我zzz

真係唔識丫, 清我都係係呢到學, 嘖嘖

呢個解釋 真係炒得唔洗賠

陣間收工成team去party room玩 happy friday

屌 庫都除埋 你叫我睇呢D

無喇, 但佢 send 咗啲相比我

[url]LINK[/url]

post出嚟再討論

又話唔打j

小心有伏

放工都要對住同事 不了

你上左幾耐
咁都唔識

我同牛丸有代溝

放工都要對住公司人...

佢話佢成日引佢老公啲同事, 突登用波撞佢

好想打, 忍左成個月, 但又好矛盾, 打完即爆瘡

ewwww 同老公同公司?!!!

冇理由!!!老公bb都係30!

其實係咪真係得我公司係成班會玩得埋

幾年

打啦 happy friday

佢老公啲同事成日上佢屋企玩

玩咩先

屌~ 一就一, 二就二喇~
真係無鬼用~

冇相幻想唔到.

1212 1212 1212 1212

咁有幾癲姐!!!
試過有條仔沖緊涼直播比我睇

食飯吹水果啲, 但佢老公啲同事又會走入廚房撩佢~
佢又唔介意比人磨~

捱多2個幾鍾, 我就可以脫離2日地獄喇

1:唔打
2:打
3:叫g

delete 晒 lur ~ sor9ry~

CLS

佢老公好慘

點解次次開post都同時有2個

1囉

大雕
可惜...唔夠直

男仔點同

玩家黎喎~

兜哥! 圖呢 純文字好難繼續討論

撈家睇埋聽晚冇得睇, 又要睇埋D19愛情劇

買定D書係屋企睇先

露茜又偷偷地上黎呀 ?

你一定係好吸引

牛丸姐緊係吸引, 簡直係有一種相逄恨晚既感覺呀

佢又鍾意係街突登走光比人 目及

係明正言順 今日個training好鬼悶

又想隻揪? I'm always ready

露肉狂

又train?唔係train完冇耐咋咩

真係 delete 晒, 無 delete 道義上都唔 po 喇~

又想打過

tg我,ok?

簡直係姣西

收左工都要對住同事

O拿我讓牛丸姐, 我唔用手唔用腳

一分鐘就ko你啦

去廁所唔記得熄左個mon
大大個連登網擺左係度

無人會理你, 別看得自己那麼重

Kickstarter 件貸終於到喇!

女人都咁有興趣 ?

我驚我老細見到咋
同事wfc啦

老細都唔會理 理既話唔會扮緊工

睇下你咩taste姐

我地得閒仲會出黎行下山踩下車 其實係咪好罕有

我唔敢答你 我平時比人KO開係2秒

簡直世間罕有, 我見同事仲多過見老母

其實我有做野
不過都一直上緊其他網咁解

冇諗住長做?

我無見過佢
對佢無咩興趣, 淨起想知大家有冇遇過癲人~

joseph!!!

做夠一年就走啦

NO I AM RECART(RE柒), 唔識串

ok啊,見過既大部分好唔錯
個樣/body我指

仲有幾耐夠一年

所以呢班好同事係我唔走既最大原因
最重要係 連個大佬同對上個大佬都好好

richard 啊rich柒

今年11月
呢份係我fg第一份工黎
其實唔差既
但真係好少人工

點解我識親都美容雞, 好撚燈, 比自己公司D女SALES SALES返我

唔睇呢個cm都唔知爛袋up乜柒

我下個月走 而家公司都無乜比野我做

我都係11月一件, 但我唔知自己捱唔捱到咁耐

我都係.

丫~ 佢個app 有樣, 好 c9 的
身材一般喇, 係大波囉~

你唔怕啦
有經驗唔怕搵唔到工

你講我呀

佢淨係串岩R

屌~

recart

不了!

YOUR FACE YOUR FATE

你走咗就無咗呢個 post 架喇~

好開心 放左工

一矢中的

成30歲人, 唔想搵工啊

又冇得扮CUTE

以前細個可以扮CUTE扮唔識

依加年紀愈大見工愈有壓力

好似攤開灑自己D野比人睇咁

係公司笑左出聲

咁我都會照入黎吹水既 我而家都搵緊工

差唔多, 有邊讀邊, 同音

係 先 30歲人咋!
唔搵工邊個養你啊?做啦柒頭!

係咪想隻抽

唔得
我到宜家仲笑緊

你有錢做老細咪唔洗做囉

對女仔咁惡架咩

夠喇, 一D都唔好笑

咁都同音?我都同你同姓

但普通acct 文員仔唔係愈有經驗愈好咩

邊個話老細唔洗做!

老細先做得多

隔離肥婆又食了 養豬咁養

有冇得餵

做過啦, 執左喇

我一視同仁

唔好啊!手指都食埋你啊

而家連老細都無野做代表啲咩

唔係, 識人好過識字

間間公司個SYSTEM都唔一樣, 去到咪又要重新適應過

肥過部電單車

我喺office笑咗出聲

除非到絕路 如果唔係我都唔會去見會計

去到邊度都係新仔黎架啦

東山再起啦.

坦克車都唔夠做

仆街
乜撚野係醫院睇唔到bank statement呀
入左院就訓啦
人手整既bank statement完全唔準
睇黎做乜

起碼都叫做過老細啦 唔試又點知自己唔得

結果有冇去探佢?

奴

如果做過發現真係唔得 得個知字

一陣收工去
佢下禮拜都返唔到

我目標係四年後自己開cafe shop

香港?

係 但係首先我唔再周圍走

4年後仲係度/有機會吹水 我盤生意又未收皮, 我投資

到時比張 VIP 黎得唔得 ?

4年後仲係度搵你裝修

我會上黎搵你飲野

係入面大叫於b有冇折

食完晏等收工，仲有三個鐘

到時唔準帶女女 因為店長單身

頭㾗想洗頭

應該會比人打~

大叫娘娘先有

flat white please

隨便~

咩事咁大獲

娘娘唔理你啦

比張A4紙佢~

坐骨神經出事喎
一陣去問下先

不要再說了

邊個頭 ?

我唔識裝修, 但你要搵既人脈我可以幫你搵晒.
1.租/買舖
2.裝修
3.拎飲食牌
4.設計/網頁
5.出廣告
6.攝影
7.Social Network Spreading

點解咁撚熱我工人仲要著外套 係咪痴撚左線

冇入黎半個鐘....多左10頁....點追得切

曾經係上環做過幾日咖啡 覺得再做落去冇意思 大家理念唔同

大師~ 而家租舖咁貴, 做生意真係有得諗 ?

坐骨神經好麻煩.....
所以大家得閒都要企下. 唔好由朝到晚都坐..

萬事起頭難 你應該明架

喂啊啊啊啊

A巴就正, 係日本YO緊女

即係要含多兩野 ?

食左兩次屎就得

我租6千幾, 230呎
有緣自會搵到平舖
當然要睇埋你自己本身有幾多斤兩
同你STARTING有幾多人肯同你捱.

以前屋企人有開過鋪 做到大大地就係信錯人 搞到衰左

當時呀爸好似係上過節目教人整野

可唔可以食少次 ?

你老豆就係李錦聯

咁咪起唔哂囉

好撚悶呀, 依加先4點4, 老味

成個POST得你一個睇鐘
妖我宜家好多野做呀

信錯咩人 ?

我租6千幾, 230呎
有緣自會搵到平舖
當然要睇埋你自己本身有幾多斤兩
同你STARTING有幾多人肯同你捱.[/quote]
以前屋企人有開過鋪 做到大大地就係信錯人 搞到衰左[/quote]

要努力啲搵錢買舖, 唔好比人揸住春袋

我老豆唔識煮野

大王!

睇住時間做人呀

我正想講

仲有半個鐘

人黎, 拉佢出去打~

去醫院俾份bank statement佢睇呀

仲有兩個半鐘

COMING ON 我鍾意玩格雷

你兩個隻揪

以前屋企人有開過鋪 做到大大地就係信錯人 搞到衰左[/quote]

要努力啲搵錢買舖, 唔好比人揸住春袋 [/quote]
即係買得起舖先好做生意 ?

仲有個半鐘

因為個陣唔係請好多人 佢地三個腦細一齊做 點知另外兩個成日賭 賭到冇哂錢 又唔管數 跌到損手爛腳 我老豆咪走
諗返起我老豆當時走個陣 一蚊都冇拎過都幾on9

隔離IT狗post 個個都加好多人工

利申:4%

痾左三次便便 完工了~走人

hea hea下咁又4點半

唔好睇鐘呀

要努力啲搵錢買舖, 唔好比人揸住春袋 [/quote]
即係買得起舖先好做生意 ?[/quote]
你有network既話搞網店都得架

睇到於B, 令我諗起十年前我初出茅廬, 係會計地獄打滾既日子, 估唔到十年後, 我仲要扮工

有冇性趣轉工

好悶 扮工好辛苦

轉咩?

咁我應該唔會衰呢樣~

波子定肉醬意粉?

我老母係好想我做會計

咩形容嚟

千其唔好, 無盡既地獄, 有得比我簡, 我情願渣巴士

6點前你估我做唔做得晒呀
唔多
6個acc 姐

要行自己想行既路

個陣我老母問我想做咩
我話地盤 佢煩足我成個星期

定長蛇?

我細個夢想都係想揸巴士

BANK RAP?

我一直都行緊

IT狗唔轉會加人工架咩

你老母都幾錫你?

我收1900

地盤唔錯呀,幾好搵

要努力啲搵錢買舖, 唔好比人揸住春袋 [/quote]
即係買得起舖先好做生意 ?[/quote]

身為新手既我. 我認為你有本咪做生意囉. (租/買都冇咩所謂)
當你搞普通生意, 唔洗拎牌, 10皮都叫夠開個頭

咩黎
bank rec就聽過

養母黎講 佢係好撚錫我 錫到所有危險既野都唔會俾我做
細個入廚房都唔俾

轉工加好多.

我就是成功既例子

轉呀,不過想諗清楚先好轉

加油

唉... 4% 點會叫多....... 係咪膠 po 黎

幾好吖，廢青養成企劃

好野....
公司兩條仆街走左

好葡萄啊

價真賤隻朱古力薯片真係幾好食

好彩依家唔係廢青 如果唔係就

唔係呀 只係佢話佢睇唔到bank statement
叫我收過咩錢 出過咩票 打返出黎
睇下大概有幾錢係bank咁

無出色的漢子, 曾呼天搶叫像瘋子~~~~~~~~

養母咋 生母仆街死

就係話自己加得少
唔走唔得

好簡單, 6點前一點搞掂

我都係得7%

細個話想踢波同唱歌

日日咁坐office 依家伸冷腰d骨都啪啪聲

我一年內加左30%, 但一年內轉左3分工, 份CV都唔知點算, 逼住依加呢份要長做

YEAH~
比人炒 ?

30

YA

唔計幫屋企人工 我第一份工好似得萬4

不過依加呢份都係FRD介紹

生母發生咩事?

產後抑鬱唔要我 總之仆街死

唔差啦, 想當年我第一份工先7000

我而家第一份工都係咁上下

我每年都轉工,
第一次 被挖角加左 14%
第二次 再被挖角加左30%

有冇工介紹小弟

原來不停轉工先係加薪既王道

萬4算係咁架啦

抑鬱佢都唔想既, 算喇~

冇, 唔敢介紹人, 多數比人屌

叫左你條粉腸去讀lcc 讀到level3個人工都話你依家個份4000

不嬲都係架啦 同公司講感情啦喎

唔得 要仆街死

而家呢份做返2,3年.
拎住呢個exp. 應該上到35-40k

屌好撚悶

其實一轉加咁多 都要你個人本身有料先得 問題係我無

都係果句:

我只是一個廢青

真係好撚悶, 又吹左一個POST

又長又靚 放工~

有冇料, 其實可以扮出黎, 唐立言MODE

你都唔叫廢青啦 人工又高又有自己生意 廢青淨係識打工

今次講定邊個開POST, 唔洗撞

最緊要呃到OFFER, 入到去做.

老闆走左姐

悶咪上黎吹水

過埋個PROBAT

我想染粉紅色頭

咦我都係喎

我坐到頭都暈

隔離肥婆又食零食喇

你咁叫廢青
我呢啲先係廢青

下個月last day就一年

不知不覺愛上你就像呼吸~~~

好MK

proba呀 有邊讀邊

屌 你同牛丸係咪同事

咁激

我不知不覺愛上你，就像呼吸

灰紅 ?

應該唔是啩，隔離一直冇人上連登

以前染紫紅色 張保鮮紙見到粉紅色 又幾靚

你21歲姐, 大把世界, 洗唔洗養屋企, 唔洗, 簡直人生WIN家

不要說: 我呢啲先係廢青
試著說: 我只是廢青, 我要努力脫離呢個行列

粉紅

我廢老

梳, 唔爭氣笑左

好多正字特警

真咩

咁我都仲有兄弟姊妹既

竟然有人識呢, 我錯左十幾年, 一直以為鳩董唱

係 41都黎 一事無成

得閒學多啲英文啦

你係中姐 未係老

一日錯幾個
好好笑

肥婆一分鐘前食咩答?
係杯麵啊!!!

我61都一事無成

周董寫，俾咻吡嘟嘩唱

肥婆一分鐘 屌你呀

我好撚想而家放工呀屌

有邊讀邊

我都唔想, 執筆忘字

肥婆頭先冇食杯麵，杯麵係朝早嘅事，佢啱啱清咗支果粒橙

耶~~你知唔係話你既

唔～～

周杰倫

不知不覺愛上你

我不知不覺愛上你 就像呼吸
明明現在的你正躺我懷裡
還是懷疑總覺得不夠力
要怎樣才抱得更緊
SHOO BE DOO SHOO BE DOO
可以倒流讓我陪你一起
早聽說孩提時的你愛讓我哄你
好羨慕和你同班同桌男生
多麼幸運
讓我可以代替你最愛的那個木偶玩具
WOOH
我不知不覺愛上你就像呼吸
明明現在的你正躺(在)我(的)懷裡
還是懷疑總覺得不夠力
要抱你更緊
OH 你總是不小心漏在我夢裡
ALL NIGHT AND DAY
我小心翼翼帶你走出夢裡
I MISS YOU NIGHT AND DAY
我好想把你含在嘴裡藏口袋裡
要每天對你說 I LOVE YOU BABY
哦 天翻地覆歇斯底里愛到窒息
我要親手為你戴上愛的那小玩意
WOOH
我不知不覺愛上你就像呼吸
明明現在的你正躺(在)我(的)懷裡
還是懷疑總覺得不夠力
要抱你更緊
更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網
OH 你總是不小心漏在我夢裡
ALL NIGHT AND DAY
我小心翼翼帶你走出夢裡
I MISS YOU NIGHT AND DAY
OH 你總是不小心漏在我夢裡
ALL NIGHT AND DAY
我小心翼翼帶你走出夢裡
I MISS YOU NIGHT AND DAY
我不知不覺愛上你就像呼吸
明明現在的你正躺(在)我(的)懷裡
還是懷疑總覺得不夠力
要抱你更緊
OH 你總是不小心漏在我夢裡
ALL NIGHT AND DAY
我小心翼翼帶你走出夢裡
I MISS YOU NIGHT AND DAY
OH 你總是不小心漏在我夢裡
ALL NIGHT AND DAY
我小心翼翼帶你走出夢裡
I MISS YOU NIGHT AND DAY
shoo be doo shoo be doo doo ooh
spring time lover summer lover winter lover night and day
shoo be doo shoo be doo doo ooh

證明我同你非同事
亦即係有兩個肥婆!!!

係，啱，都講咗

星期五咁多笑料

真係唔係周董唱，trust me ok?

Live唱唔計

我都覺

不要說: 屌你老味幾時收工呀???
試著說: 或者我可以想辦法把時間填滿

我今日又要講一次 去剪頭髮先 好撚長

Sem 2 開始就不斷gel頭

我既存在, 就係為別人帶黎歡樂

其實我好想為我表妹帶黎歡樂

有得gel好gel 40冇頭髮gel

真係好似, 我錯左十幾年

我個FD 23都無頭髮

想點剪

gel頭係基本

開定Post喇. 又爆喇

上少一陣 又recart 又bank rap

仲有成粒鐘

屌你老味幾時收工呀???

頭先肥婆電話響，好明顯

雪炫正!

BAN YOUR RAP

表哥

點gel法?all back?

性格唔得

知音

1001?